★FF 如果當年4人幫繼續統治，支那今日會變成點？香港又會點？

歷史要如果

想知

最差情況咪繼續食草

應該比蘇共更早瓦解

中國可能會變加強版伊朗

億億聲支那人擁晒入香港，通街乞兒死屍

老實講句
我情願美軍無 炸死毛岸英

毛澤東死後, 毛岸英就會接老豆個位, 然後繼續搞文革, 鬥死鄧小平
中共唔會改革開放, 咁美英都唔會為左同中共做生意, 而將香港交給中共

中國會好似家陣北韓咁
毛岸英死左, 又將個位交比自己個仔
成個國家封閉, 落後, 日日搞文革

香港 就繼續做英國海外領土, 食花生 睇中國點樣人鬥人

好似話全香港700億人會萬里長征去北京一人一啖口水吐死佢地

正

我可以講，土共會直接南下攻佔香港

香港可能繼續英國管

4人幫時期 好似唔俾出境（類似北韓咁）

各軍區獨立，之後混戰

冇飯食就黎死個刻個個焗住走難